[耳機撚] 討論下香港各大耳機店(27)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC
鋒哥好好人

BAD

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD

留名

點解巴打問我試左幾多?
Jh 呢2款唔得？

Fiio x7 ii 同kann邊部好

Acoustune HS1551邊度買最平
同價位隻sem6V1已經冇貨

想整ve8，有冇巴打推介去邊間好？

Acoustune啲耳機得唔得?

咁嘅價位有好多選擇姐

我都想買隻玩下

已經試左??

J出血 估唔到單圈都可以出到咁多detail

本身用緊846
因為唔見player所以諗住買player兼做埋cm
jh其實都係朋友毒既
以前有朋友造過westone既cm 手工好差

巴打話多選擇會唔會有其他推薦？

Lola 加 FiiO X7加多個FiiO amp

除左dma仲有其他地方可以整咩

自己出去試下啦
cm都仲有好多牌子
Fitear ue ve qdc 1964之類

咁around $1000 iphone用 雜食有無推介
送禮用

airpods

仲買ve？啲artwork依排柒到無朋友喎

Bose 用家

打算揀返佢原裝啲面板算，另外想問下巴打如果uecm插過普通cm線之後係未會整鬆左個頭？事關小弟用完普通cm線之後拎左去改uecm頭，改完返黎之後覺得個插針位好鬆，勁易甩單元，但我用返ue原裝線就冇吐一嘅問題，究竟係個插針位鬆左定係改頭嗰邊嘅問題？

一樣都係0.78針

咁即係改頭嗰邊出左問題？

你睇下改果支針係咪幼過原裝線

2pin 針0.78
ue 頭 0.75
差少少

而且有時diy配件質素好參差,針嘅粗幼亂咁配。

試聽吓囉
好濃好厚聲

好似真係幼啲

另外巴打幫眼睇睇我個單元插針位有冇問題

唔識post圖

嗰條係裂痕黎？

咁都俾巴打發現

ACS evolve係咪得dma有得買？

好朦睇唔真
但uecm係0.78
不過我估你講插座果兩個洞
唔係裂痕黎 係for有時d針差小小 走盞位黎
Ue同qdc個座係有小小分別
Ue係多條坑 ，所以ue既線係插唔到qdc
但qdc既線就插到ue
不過你講既情況應該係你改線果間既頭唔fit
我自己有整開線，都買過d唔fit
質素參差，但奈何uecm冇靚頭出

應該係裂左，我條um mason v2都係咁，拎左上大陸整差唔多4個月都未返

係

明白，唔該巴打 今次換線真係當買個教訓，唔可以睇岩就買，要試到fit一fit先好拍板

15k左右有咩cm好
主要聽毒撚歌,全女聲

Ve5

上個post問過 不過冇乜人答所以問多次
10k budget 左右
UM Mentor v2 / UM Mason v2 / qdc 8
想要分析力 樂器分離度 定位較好

Ban 左嘅有
仙女(得女聲) / k3k3 (要上擴)
暫時睇啱呢幾隻
想多多2-3個選擇 1次過試晒

利申 重口味 用緊300r w6
雜食基本上咩都聽
daft punk / bring me the horizon / pretty reckless / low mays
Hins cheung / yoga lin / Janice vidal/ ivana wong / bianca wu / rubberband / yellow!
Norah jones / diana krall / emi fujita
Ai otsuka / yui
Hans zimmer / Soundtrack

Thanks!!

fitear既monet17同aya又點睇,
同埋要試係咪去亦軒/dma

想問下你地成日話用iPhone 聽歌唔駛好耳機係點解 咁我成日用手機聽kpop 又基本上全女聲，我係要入耳式要類似原廠iPhone 個隻咁（因為膠塞好易甩出黎）
綜合以上黎講其實我係咪買好野好難定其實我咁樣用好野其實係浪費左個耳機？

你拎去改頭間野問佢點搞先
你係邊度改？

幾隻實力都係伯仲之間，簡單分類嘅話，Mentor 同QDC算係同一類，取向偏中高，Mason就偏中低，較暖厚。
前2者會較搶耳，Mason 就聽落比較普通。反覆比較，我自己就簡Mason。
如果評分3隻都係平均分90分，前2隻我會覺得係分數分怖唔平均，mason就唔係每一樣做到最好，但每一樣都好平均。

入歌落張卡度
去d耳機鋪借部player 諗唔到借乜 就sp1000啦
再同d sales講聽開乜 借隻耳機
聽完覺得冇問題 差唔多 好似一樣咁
你就可以放番低 幸福地離場

好詳盡 thanks bro
Btw 既然你有對mason
嗰2條線有冇改2.5頭
定換左佢算尻數
問定先

唔好入320mp3

R studio

冇改，暫時都好滿意。
我鐘意銀鍍銅多過銅銀混織。
試過配pd4同next（2.5）都好好，都試過原裝ue2.5線，效果不及果2條3.5原裝線，玩玩下玩到個插針位裂左，攞左上大陸搞搞佢

問左星際hs1551cu做緊#^*)
邊度買平d

等多一排，avxx00多數有靚價

想問下屋企用 （咩歌都聽+睇戲
有咩推介耳牛 +dac amp
筆直4k-5k

仲有熊仔，少人啲試聽得舒服啲

飛去日本做隻just ear封頂

hd6xx/k712/k702
amp我用magni 2 1k左右

耳牛 再搵日試下先
但係有冇d 細部d既 dac amp

當我冇講過

hd650 + modi 2 + magni 2

肥花4k cmx1 抵屌？

部300r 跌壞左
5k budget 行水無拘
要行到 streaming apps , 2.5頭
fiio x7 mk2, dpx1a 請問仲有無咩選擇？

Um pro 30 係咪易推
用電話聽moov d無損會唔會其實唔洗上到pro 30?
又唔想出街攞多部player

借問一聲， 係2手？

轉cmx1囉

2手呀

用緊JVC FX1200
最近斷一邊聲
有冇咩線推介?
對CM線冇咩認識

想問隻cm會行行下自己會'嗶'左出左啲係咪算唔正常 同埋發覺cm隔音唔係想像中咁勁 spinfit隔得可能仲好

會唔會係第一次戴，戴唔啱啊？ 斷估對耳機唔會油到嗶咗耳機出來掛？

1. 唔fit
2. 條線插座唔岩你面形
好多人都唔知2依個問題,如果真係依個問題,換L型插可解決

Massdrop x AKG K7XX Audiophile Headphones
$199.99抵唔抵玩

cm嚟講除左fitear onkyo同sony果個仲有咩日本牌子？

有冇話預計shipping時間？

訂左hd6xx 要等到聖誕

Kumitate Lab
Canal Works
2個牌子香港都有代理

慘
Massdrop 預左慢

av show在即，月頭又啱啱出糧，到底買t8ie 好定直接打上lola/kaiser encore好

Av show會平好多咩？

campfire又出新野
polaris

唔知真定假

Lola一般般

用慣左iphone唔想轉an機

冇睇fb？avshow發佈嘛 又一隻

thank you

dx200, 黑磚 同ak240ss 會點揀?

用緊JVC FX1200
最近斷一邊聲
有冇咩線推介?
對CM線冇咩認識
爬完文都唔係好知點先好

買番原裝

搵番mmcx 線

短時間出咁多
Campfire淨係比較鍾意天琴

之前6月lego特價唔少

av show 係咪會平啲 無去過今年想去睇下

我搵到行貨新機賣$5000， 水貨x1a $4000， 好難決擇

依隻公廁

隻公廁係幾靚

lm

睇佢出曬全部色之後點算

出透明

大把色俾佢出喎
設計得靚唔靚又第樣啦

耳膠spin fit好定acoustune 好?
最近由W4R upgrade上 S-EM9
W4R 用開spin fit S-EM9 用 acoustune AET08
W4R就for電腦用 我發覺spin fit好似長身D咁 好似戴得入D好D咁
但因為W4R同S-EM9一隻幼管一隻粗管 冇得交換試
唔知係耳膠問題定本身EP問題
各位巴打點睇?

名用晒先定色用晒先

拎左返去佢幫我加粗返條針
依家冇問題了

點加粗
換過支針？

各位巴打好 我係耳機新手 岩岩入左rha t20 琴晚玩左陣上網先發現原來新耳機唔可以聽得太大聲 同埋聽搖滾 電子個d
我琴晚同我自己聽開既音量（70%）左右聽左幾個鐘k pop rock 同歐美pop (e.g. chainsmokers, jb)個堆歌 (期間有用過電腦聽）
我想問會唔會好傷個耳機 第一次買咁貴既耳機有d擔心
唔該各位巴打

我諗你擔心耳仔多過耳機好啲

去到傷耳機既程度 我諗你隻耳仔都係咁先

t20係容易推既，至於手機70% 未至於會推壞
你用amp high gain 70%就話姐

但你對耳仔，仲要幾個鐘聽呢啲咁嘈既野

宜家開始較細聲啲，特別出街，聽唔清楚就算la，唔好出街越嘈你就跟住越大聲

想做隻fitear Monet 17
想問吓巴打們呢隻係咪得dma同亦軒有做
同埋以上兩間做耳模 有冇話邊間比較好？

最後...做fitear係咪預左要等兩個月

仲有熊仔 6星期左右

我用300r+sd2聽落好平淡
用緊3.5mm線 換2.5mm會唔會好好多
不過去試仙女+300r覺得幾正

多謝巴打們善意提醒 我會注意下架啦
係咪姐係聽開呢個音量都算傷耳？

同埋琴日都有用電腦聽左陣, 2小時左右 （普通dell desktop)
應該無事架何 ？
唔該哂三位巴打先

平淡係正常架喎
要濃味要換player

其實如果播到會傷耳機 我諗你隻耳會傷左先
唔識就跟據你平時聽歌習慣慢慢煲就得

唔止音量，連續聽得耐都傷耳

不過之前試x1a都無咁平淡
應該比多1000買x1a

好 唔該哂兩位

300R平衡好似有啲音染
我用IM03覺得係咁

有無巴打聽過1MORE E1010

想做第一對cm,諗緊jomo flamenco定aaw w900好，未得閒出去試，想問吓有無咩意見

一間上聽力中心做， 一間即場做， 反正fitear 對耳模要求高， 唔啱要求就要重做， 個人覺得兩間應該冇咩分別

我對 air 就等左個半月， 好 fit, 值得等啦

我用k701插iphone 都係用你呢個音量

owner

4k左右budget 聽開人聲 有乜好推介

Sd2

rosenkranz啲彩虹線
不過條線啲配色好淘寶feel

試左?

今日入左仙女，唔洗再用um pro 30
隻um pro 30 可以放到幾錢？

有1.9k 已經偷笑

5k 邊到有

仙女

5k已經貴啦
印象中X聲做過43

想買bragi the headphone
想問問各位邊到買平/抵d ?

已經想狗衝 唔洗帶多部野已經好方便

原來講緊CMX1
水貨X1A邊洗4000

唔介意想問下 會唔會建議買cmx1

絕對
唔建議

新手純粹想買下點解 如果想玩串流又要方便應該邊部好

丄

玩串流手機算啦
唔好嘥錢

如果唔玩串流dps1都ok？

X1a lag機都想掉機 （聽聽下會lag, 轉歌轉頁都會）
用cmx1就好似開左加速器咁
自己聽下 有冇分別
冇分別 就係流暢度推薦cmx1
利申 x1a前用家

唔好咁la，以android player x1a 已經最順架la
你ibasso，x5iii 果啲慢起上黎真係用到屌老母

Dx200 android 冇lag
X5 iii就lag
玩過下我朋友部300r都唔覺lag wo

X1A ok. 用緊x1 2.5 真係聽YouTube都正。

其實x1a 個聲係女聲正，比如 heir 10, togo334 都好正。 自己試下，哩度成日推仙女係幾奇怪。 玩圈可以試 ath-e40 ckr100 係台灣好興，配條R'studio 2.5 已好大提升。

串流泥講，第一應該係tidal 。玩45/mth 已超正。 港台歌其實都多，我成17個playlists, 30首/個。平過買CD

我部x1a仲順過部電話

如果7000 畢直，想問下有咩耳機可以試下

嘩

仙女要配黑磚

是常識吧

最近想係hktvmall買果隻撳價既 ue 900s既耳機
千6蚊算唔算性價比高？

有無人會彈app? 有時聽聽下會話停止運作

心思思想入Lyra II / Vera / Andromeda，CHing們知唔知邊度入會平啲？（1手）

$1600勁貴
金耳好似千二

講溜左 佢連隻roll 2 speaker

價錢差好遠
仲要三款都唔同單元，ching 咩玩法

roll 2 好柒......

可能係一次過買哂三對呢 8樓囉

你聽開同偏好咩類型先？

無呀，身痕想買玩具，呢三隻都想試
價錢嘅嘢⋯試完先再諗⋯

男聲，band , 偏中低音

仙女座/t8ie mk ii

t8ie 重有無以前咁快打柴

男聲，band , 偏中低音都推仙女

講係咁講，但supper moment係男聲band，bullet for my valentine係男聲band，david hodges ，daughtry都係男聲band，咪擺個公廁出黎

thx CHing 搵日拎機上去試

仙女男聲弱,
整體感覺薄唔立體
band都麻麻,係for女毒

咁可能圈真係比較啱，t8ie啦
鐵可以試um pro 50，仲有唔理其他人點講，我都會推846

有無巴打幫幫手

之前第一代見到好多都送番廠，怕

唔介意低頻遮到中頻既話，試846囉，低頻強，人聲厚，高頻亮，密度高
耳夠大試埋jh囉，利申：耳唔夠大

睇下aroma w6

Lyra II同vega出面試唔真，大部分已經俾人玩死哂

依隻睇落好難玩喎

用緊Fiio x1 + jupiter
換player好

band 唔係麻麻 係差到似俾人吹大咗 根本唔係人唔人聲 調唔調音嘅問題

想試下啲正常嘅vega

聽band呢，玩混合果啲會唔會好啲

好似冇直接關係 混合 圈 鐵 都有自己優勢 不能一概而論

5000 cmx1 行貨喺細鋪， 但最後我都係買左x1a水貨， 試過300r， 但感覺一般， 電話無壞， 唔夾硬換

vega一出個陣 星際Dxx 隻demo J出血

點為之玩死?

留明學野

雜食
鍾意聽清晰d既人聲
筆直10-13K左右, 想問下仲有邊隻CM同雙子有得揮?

百記
仙女8180
用HSBC 有6% + Apple Pay (HSBC) $300奬賞錢
加埋大約有$800獎賞錢回贈
如果6x最紅揀左電器類再多$200左右

求推介
小弟用緊灰雀，除咗dp-s1同xdp-30r有無其他推介。
預3000蚊左右，唔洗一定要行android，想玩平衡，最好係touchscreen

qdc8cs

雙子清咩

我覺得幾清

利申: 新手+木耳

好 遲下試埋呢隻先

雙子真係好正

以加用緊um pro 50 諗住平平地買個player玩下
見到呢部買到580又細細部 有得自調EQ 好似唔錯
各位點睇

近排肥花都幾多846
又冇盒又冇單又賣咁平 鬼鬼地

試埋ve5/ve3

好後悔果時放咗對846 偶然會想聽返

846 麻麻，好似好多味精咁

係多係唔耐聽，但偶然就係想食下零食

想買隻玩具玩玩
3K5入隻2手
有咩推薦

想收部valoq, 用緊martian
想搵部厚聲
你地有咩評價

買埋隻Vantam
然後你會發現用日本製都可以驚爆炸

要清一定係仙女 不過唔係CM

orion同it03邊隻抵屌啲
聽開男聲

it03 平均d
2對都曾經有

又仙女
無論男,女,band 雜食都有人推仙女

敢問要人聲+清都唔係仙女? 唔好盲反

冬天用咪一流

我想要雪女呀
點解買完先出

個人覺得綠色靚d

Vantam入袋用 半個鐘已經開始辣手

首先人地問cm,同埋仙女係得女聲好
其他真係好一般
既然巴打筆直10-13k 點解仲要推8k既仙女

當然你話8k買仙女5k買線都得
但我認為all in買耳機會抵玩d
同埋唔係盲反或者針對
係太多人其實唔知有冇試真對仙女
任何類型都推對仙女出黎

整耳模邊到整,同埋大約幾錢到

有啲人應該知咩事

人聲+清 我會揀velvet v2

Qdc

Ve

如果oriolus大家點睇

想問係咪得dma先有得試dpx1a?

X1a周街都有啦

黑雀人聲比較暖同埋甜

黑雀好濛

係咪因為佢好難推？

用咩推？

想問ue4 pro 抵唔抵玩？

FXA11
圈鐵

btw唔知ibasso it04 av show有冇demo呢？

參展大舖有demo 就有

仙女都清？
唔好盲推

終於肯用兩針啦

有冇巴去過LEAR 整CM

小弟唸住拎535 去改 加多隻單元咁

咁qdc4 已經唔係水 係空氣

AAW啦

岩岩google 完,好似冇得拎隻535去改

i mean 香港冇

咁快出隻新旗艦

Fxa9先岀左無耐

好混亂
咁姐係cm既話就qdc8cs ve5?
v2未試過 得閒去試下先

屌，出到咁撚貴

其實點解fender會咁受歡迎？
佢任何型號喺同價位都唔係超班架啵，而且把聲又濛又鬆咁

終於有人講
除左結他聲好少少之外 我真係聽唔出佢有咩咁特別

guitar聲好？我覺得佢樂器喺同價位極度欠缺競爭力

我意思係佢整體都咁一般嘅情況下 只有結他聲係正常少少

所以就拿拿聲出11？

佢上一隻flagship好多人吹奏

同隻仙女座一樣無啦啦一班人出黎吹奏

邊間鋪有audeze個幾隻平板入耳試???

咁仙女人聲真係OK喎 再望返Fender

冇聽過FXA9 不過聽過下面果d濛到不得了
5秒已經除低
反而我係唔鍾意佢咁快出新flagship
上次入9仔既人

仙女係易入口架woo
好多平時唔聽開既人係會鍾意，調音夠大眾

但fxa9呢
我諗唔到有咩理由要比10k買佢

8k 以下，xelento/t8ie 最全能其實

Agger

仙女音色算幾直白
我覺得fender同shure既定位都係味精野，只不過fender定價更狼死

圈同鐵 又好難比喎咁

味精完都咁難聽 不了

a11 圈鐵

唔難比，大家都係iem，用價錢去比已經好公平，圈定鐵唔重要吧～

tg334夾咩player 要人聲前 音場寬少少？
筆直4000左右 求ching解答

有冇巴打會去視聽展?

有 好多

例行公事

有冇知 JH Trifi 用咩接口？係2pin cm 定係 uecm?

原來唔係jh頭？

唔係6~8K 以上個D 好似都未係JH頭

可能怕電阻太大個個推唔好驚俾人話唔好聲

睇下lego 今年啲特價點先

Target係player 已經太多耳機
P2 黑磚幾時先7字頭

搭單問P2推圈是咪麻麻？

唔記得上次用咩試
淨係知佢個UI smooth到痴線

幾時開波,未聽過嘅?

聽日

年年都有

唔該晒巴打

繼黑雀而家出十單銀雀

係啊，推鐵都好好聲

好似幾靚仔

上次試無玩盡佢個EQ 所以暫時覺得黑磚好聲少少

巴打 留telegram 話你知P2邊間7字頭

又一個喺avshow發佈嘅耳機？

新手
Nova配平衡線配x1a 想升級

Jaben,右店

3k左右係咪除咗s1 同30r，無其他推介？

低音表現超強，又唔至於掩蓋左中頻。
但我同樣唔會用1萬買。
不過百貨應百客，實有人鐘意。

Oriolus dp100

半年前有demo機響大陸出現過，對oriolus 呢個牌子幾有信心。

有無巴打將隻846 cm左？
但用黎聽iphone好似無乜必要

s1 / 30r 可以等日馬等價 ，30r 1500有找

x5iii
成3k，特價300r 都買到

新手中嘅新新手
想問下各位ching唔玩player的話有無咩耳機推介或者介紹
平時用黎睇戲聽歌打機
歌就乜都聽
諗住慢慢玩上去

我想問下各位ching 隻qdc 5sh 難唔難推？ 同埋依隻係主攻d咩？

有冇1k 左右 lightning 耳機推薦

新手一問

如果電腦聽歌睇戲
Pioneer SE-MHR5 定ATH-M50 好呢？

tks

qdc 冇記錯隻隻都特別易推

其實主攻咩真係唔洗理 個個歌唔同要求唔同 擺幾隻同樣啱你風格嘅耳機喺度 效果出嚟都會好唔同 自己去試啦

雜食型
5h清d
5l 低音重d
睇個人口味 公模都要6k
試真d邊款啱自己

二手抵玩

頭仔
二手4千幾
但早排有對擺左好耐冇人買擺到3300
唔知堅定流，可能做價

多謝各位ching既回答 遲啲睇吓有冇機會執到隻二手玩吓

聽完64audio隻u12幾鍾意個聲底，三頻平衡得黎個bass係度，唔會太清
想問下巴打有冇其他差唔多聲底既耳機介紹

U18

求問邊度會有IE800試？

依家用緊x1a+tf10

搵緊隻耳機換tf10,聽到有d悶

加多少少系列? 有冇D唔洗加多少少

你會唔會dum春咗部x1a先？唔會就唔好搞ie800 用得呢啲player就唔同世界玩法 去物色其他耳機算啦

乜而家d街鋪ready曬賣雪女拿

waa，好柒

唔係吖 隻耳姬又幾靚女

戴耐咗痴晒啲耳屎上去
抆出嚟黃黃啡啡咁好似屌完屎眼

巴打屌女有一手
Btw 日本仔嬲鳩點解日本冇貨派 email去campfire
回覆係五百幾隻全部香港限定

北極星都出左

2pin黎

屌那星我越聽越細聲
之前x1a開high gain要大約50
而家開low gain 40就覺得好夠聲
是咪代表我返老還童

轉咗耳機姐

哪有錢
一路用緊846

Dma, 視聽展。雖然x1a唔會推得好ie800，但你都去試咗先

接受唔到隻色，反而好奇係咪會唔同聲

啱聽的話（例如鍾意聽人聲同小提琴）就抵。

聽閒調音唔同 lego fb有講

有年av show. ie800 demo佢配ak jr比人試 啲聲出黎係正常

邊度有賣monster supertips gel?
有冇其他耳膠推介

其實IE800都叫做易夾到唔難聽，但要推得好又好難

等IE800s啦
而家仲玩無得平衡既耳塞 等於搵自己笨

利申雙800用家

依加ak380買唔買得過
同埋買ak380係咪一定要連amp買
淨係ak380夠唔夠力推

睇你要推咩
Amp唔一定
行申 買左

平一半 冇理由唔買呀

Amp平一半？

av show 有咩正野

鐵三角ADX5000？

Ve5,335果類得唔得

有冇巴打介紹下3千蚊樓下有邊隻好？想買隻出街粗用
利申用緊846

Ve5 335唔洗amp啦

846粗用唔得咩？

搵個藉口買隻新野玩下

fender 不如執左佢個耳機算la

唔好 最好俾返asg啲管理層做返

以前冇人講過，一來就咁激烈既

今日去試佢個fxa11，插佢部黑磚我淨係聽到好重bass 好重bass同好重bass

基本上所有嘢都係同價位既中級甚至低水平
咁就13k

10k以上的iem我只會買CM 總覺得萬鳩幾蚊買公模唔太扺

用緊U12同encore universal
都係減價買 CM起碼貴50-60%
又賣唔出

noble啲cm 好靚woo但係好似

係好靚
不過計返我隻encore用左九千蚊就買到
CM wizard design已經萬六

真係好撚好聲又冇代替品嘅理得佢係唔係cm你都會買啦

唔夠力推唔出d動態 所以淨係得bass?
利申 一直覺得黑磚好細力

唔用4.4嘅金磚同黑磚推力差距大唔大？

一直覺得黑磚冇bass

黑磚3.5同4.4兩個世界

有冇人試咗ue 隻四千幾蚊嘅圈？有冇報告？

你講隻藍牙cm？

學埋beyer啲衰嘢 不過都可以換線啦 由佢啦

阿媽係女人 部部細力機多個平衡都唔同世界啦

有啲廠啲universal fit好西架 可能單元太多
noble kantana 好舒服不過

Encore有universal版？
Emotion?

睇錯牌子，sorry!

Encore同舊膠版K10u有咩分別？

係咩 以前部dpx1個2.5/3.5頭差唔多聲咁

2.5同3.5完全唔同

前300r用家表示真心唔覺大分別

除咗芬達隻乜柒11皮已收 冇其他avshow 報告了？

而家好難搵返ASG2.5種聲底

Avshow做ve cm會唔會有特價

隻白雪仙同北極星咩野黎

今年對我嚟講真係冇乜好嘢講......
或者你可以睇下Post76呢個post

冇圖感想：
1.雖然自己買咗iFi micro iCAN SE同Mercury，但係如果我手頭上再鬆動啲我一定買隻Ether Flow先走
2.估唔到Acoustic Research部DAP都可以推Ether Flow推得OK
3.HD800S把聲實在太乖仔，配埋部唔知播乜春嘅SACD機同用HDVD800推音色真係HiFi到無懈可擊但就係偏偏唔想買
4.Final Audio Design對D8000用AK380不鏽鋼係有水準嘅，但係成兩三萬價位......哪來的自信？

IFI 買左個iUSB3.0，效果意想不到地好。
Final 新夜壺系列幾想試

做乜咁快買唔等埋iGalvanic3.0呀？
不過你開心就得

買果時冇留意呢個iFi呢個牌子，唔太熟佢既產品，以爲佢只係出d便攜dac/amp，睇睇下先知有咁多野出，又雙頭usb線又linear power supply。

夜壺唔係piano forte咩
有出新？
shit miss左

係，出左T 系列，應該條線換左做lab ii，一樣冇得換線，出埋2.5平衡版。
不過咁嘈可能好難試得真

訂咗隻qdc 8ch
初體驗咗耳道強姦
等成四個星期

邊度買？
Avshow?

有冇人有玩呢隻野

香港有？

yes，喺qdc檔

有冇拆？
幾銀入手
我老豆聽完我對雙子想屈我買

九折，112xx入手加咗500面板
直入雙子，btw個人喜歡8ch把聲

正想問幾銀 有冇咩現金價或者特別限定面板之類嘅嘢？

即係117xx入8單？
我老豆聽完我對雙子之後
出去試左8h同live
根住話要買8h

有9折都好喎，整隻cm都正

建議零售價9每拆係咪仲貴過現金價

黑/金磚3.5係送，4.4先係真身

我直接上大陸訂9800人仔等兩星期就有得拎

從今日起做e3000打手

有無巴打聽過Eternal melody em5?今日試左一試好似用手機推都唔太差
唔知各位5000左右有咩推薦

都沒咩平到，佢話沒現金價
8ch加咗面板$112xx，佢面板都沒送，得面板減咗百幾

要用咩先推得好？

應該冇
聽jpop一流

今日用kann聽 收貨

咁大力

ch正價唔係118xx咩加埋面板500 要123xx喎

我用dpx1 3.5 聽tg334 已好好聲。隻嘢係好易推。

pish
有無巴打評價下em5

Nova 要升先，2個全頻做物嘢。

平衡版ath-ckr100 正。可以去信和試下

如果整ve8仲駛唔駛換線？因為佢已經跟埋條原裝3.5升級線。去dma試完，公模+原裝線已經靚聲過我隻ue18+2.5升級線，好有衝動想買

會場純8ch$108xx

係指同平時現金價比

平時現金價 唔係9xxx咩 點都走去鋪頭買啦吓哇？

我之前問過96-98公模
但有巴打問105都係公模
唔知加左價定條友9up
我當公模98 ，之前問過d記木紋要加$800
咁cm加面板112xx好似平左ddddddd

但肯肯定快過D記拎貨
唔洗比人當狗撚

D記真係 我寧願俾個一千幾百攞快啲

一直都好想整, 但唔識日文

唔係just ear
係一個叫AZLA嘅牌子

係咪同AK有關嗰隻？

多謝ching 另外仲有冇2.5平衡線推介？

視聽展係咪好多人
想去但怕試野要等好耐

唔知有冇關係

諗諗下都係唔想去
好懶

岩岩search左好似係iriver員工整的
日馬42000YEN 幾靚仔想試
有冇人可以分享下聽感？

琴日試野唔洗等好耐

acoustone hs1551 cu 好正
仲要三千幾蚊咁嘅質素

其實av show有冇耳機賣？有冇巴打去咗？

有 貴過街價 但可以一次過試晒想試嘅野

算對得起價錢
都算幾清聽樂器，聽pop有啲音染幾好聽

dcfever買二手shure有D驚買到假野
有冇邊度穩陣D

btw 425定535聽流行好D

呢個價位有大把選擇
唔好買shure

有咩牌子推薦
我淨係識Bose, Shure, ATH, Fender

你而家可以揀啦

想狗衝 Onkyo Granbeat! 好多嘢送！但係已經有部 TEAC DAC/AMP........

煩惱中

有乜送

隻lyra II 原裝耳機盒 唔見左 有冇得買返

AV show 點解個個都爭住試ADX5000
而AKG隻K872 冇人理既？

雖然聽完兩隻都失望

認真 唔洗睇牌子 直接去試

AKG隻K872只係一年前出嘅closed back K812，聽過K812可以唔使點聽
而且代理個檔又細又無排場
ADX5000香港首發，而且係鐵三角御駕親征開檔大肆宣傳，仲唔吸引到人去聽？

雖然我兩隻都無聽

點睇AP200?

不過我真心覺得鐵三角係耳機界亞視嚟
玩木已經唔夠Fostex同其他美國牌子嚟
低價headamp又yap又廢，高價headamp唔夠人賣得好
入耳式直頭俾人淘汰咗咁滯
剩低啲耳牛又好似唔知佢想點咁
鐵三角冇將耳機產品線摺埋真係奇蹟嚟

乜你有ATV既Sales Figure呀？

定係我搞錯咗，鐵三角仲係好受歡迎？

聽過812係可以放棄唔聽872
因為872搞壞左中低頻平衡
而唔係因爲佢地似

而且按過去既經驗 AV Show demo會閪多一倍
會場電實在太差

我係覺到太嘈好難試得真

ADX5000話晒真係新野,吸引D
不過新鐵真係周身刀，冇張利咁

一方面啦
但就算ATH/Sennheiser/Hihiman間左房都係死

一個上晝行曬

AKG 個檔將812放係872旁邊
成功倒自己米

至於ADX5000，完全沒有驚艷既感覺
頻響偏中高，人聲薄而且算不上好聽

第一次聽SR009，超正

啱啱去完，有興趣試嘅野唔太多。
Oriolus 銀鸝同自家銅版dp100幾好聽，唔強調質素但幾落好適服。
漢聲就有條venom加多個3.5頭做接地，理論上消噪更好，背景更靜，價錢都嚇死人，要1皮。
Final 既金壺轉左2.5同lab ii之後把聲變番'大眾聲'，空氣感依舊強大，比lab 2 好聽，但始終太嘈，好難試得真。
Dita dream 質素高，比起上一代truth answer 冇咁硬（聲同線都係），感覺上同Hifiman re2000差唔多，但我鐘意re2000多d。
原本想試fxa11，但太多人排住玩，唔想等

Headphone只係完左adx5000同beyer既dt1990pro，聲adx5000冇咩特別驚喜，但又輕又適服，DT1990pro就幾啱我心水。

唔該曬

漢聲條venom唔知個原理係點
2.5 L+L-R+R-
3.5 2條地照樣一邊左一邊右?
咁做有咩提升? 唔明白

KICKSTAR見到
但唔知D聲點

有冇人用過JVC HA-FXT200
我見首頁推介好 HA-FXT90
兩隻係咪差唔多?
有冇高手可以講下有咩分別.

曾經有有HA-FXT90L2 7個月壞3次

而家出緊去 想試下隻64 audio A12

a12周街都有啦

我覺得我隻im04係聽過咁多隻入面最好聽嘅之一

想問吓巴打咩叫現金價？係未即係俾cash會平啲？

呢隻野唔係好撚難推既咩

以前ak同crystal都出過條2.5+3.5轉XLR既線，原理我相信相似，2.5照舊用出+-signal，3.5冇信號出，全部接common-，耳機果邊唔會有野接，3.5條線應該會包住2.5條線，借DAP個殻做地，做到shielding既效果，2.5個幾條線產生既noise會經3.5果2條線帶到去DAP個殻，從而消除左個noise。

以上接法純粹個人9估，唔好亂試搞到燒野。

銀雀 垃圾 18500個價 500蚊的享受

唔啱你口味姐，點會係垃圾，我自已就幾鐘意。

聽完e2000 真係幾正
咁又冇左400

試埋aroma 有幾對新耳機
12單，2圈6鐵
八月中先開賣

有冇人試過隻Polaris ?

隻5000仲話賣2000刀 死忠未會比

12單係ok呀

銀雀 萬八蚊 完全冇動態 聽d歌把聲係平既
可能你想要係平啦

我覺得萬8係貴，把聲係平即係？冇包圍感？
個人認為包圍感已經唔錯，唔係334果種好刻意造出黎嘅感覺。3頻平均，所有野恰到好處，唔刺耳，又唔會暖厚得滯，好舒服。

尋日去冇試銀雀,太多人排
萬八真係幾貴

Aroma果幾隻新野真係要試
我玩左成粒鐘
不過未有定價，但條友話會係貼地既價錢

唱歌係要有高低起伏.....
Btw 三頻平均 恰到好處 好舒服 我建議你去聽聽64 的u18

冇錯

T8000+SR009可以搞到咁蒼白

應該話真不愧係香港ECT？

即接問佢有冇現金價？

即係巴打鍾意食重味精?

Ultrasone Edition都攞嚟駁Sony Xperia手機都做得出佢仲有乜做唔出？
雖然佢都有D8000駁Lindemann musicbook呢啲正經少少嘅setup

刀你老母
好地地有美金唔用用埋啲支那用語

好多中坑都玩耳機 鄉土果d打埋殘體字

咁既價好唔好聽過ve6xc?

隻HS1551真係好撚正

我認為係同級，好唔好聽睇個人口味，要比嘅用VE8同銀鸝比，取向會相近。

尋日avshow 都試過 幾正
仲有隻黃黃綠綠色 反而覺得麻麻
不過可能隻色柒 心理影響

黃黃地果隻新品，造出黎果種包圍感好假
藍色果款不錯，係聲薄左d。

我鍾意紅色多d

巴打今日多唔多人
聽日可能陪fd去多次

我覺得好撚樣衰
但有鋪話黎緊呢隻野可以有cm

一般，除左fxa11，其他想試嘅都試到。

請教下,5000左右想雜食除左846有無d更好既選擇

巴打點睇plussound d線
有冇近似ba 條prima donna既聽感

太貴買唔落手

Labkable Pandora

鳩衝左kaiser encore

仲貴
窮撚冇錢

1551cu+黑磚好好聲，同我隻noble k10有得比

有特價咩
想入katana 好耐

Dita dream 有冇價錢?

138xx

當我冇問過啦

遲d現金可能平兩千

呢個牌子遲買平幾千

fail 隻新X3幾驚喜

$148XX 佢話係最後一隻
見隔離個阿叔買左katana

買cm之前成日諗住cm會係最後一隻 但依家都係成日心思思想買新野

禁咪冇平lol姐係

1551唔同金屬音食有冇唔同

我都係差唔多，冇整cm，諗住買隻Mason v2退燒。結果都係keep住買野

但真係兩隻都太靚聲，尋日我都忍唔住想屌左佢

不過我想做cm，問佢點做，一打開本嘢，17xxx 嚇到j都縮
都係等black 星期五算

我信唔過美國佬啲CM造工 見有人做UE/JH都要返去refit
利申：造過一隻CM Fitear air,日本仔造工我有信心啲

但sr009 真係好撚正
聽過咁多隻耳機最好聽果隻

想買條labkable 2.5mm頭比ie80用

有無巴打知邊度買平d

Thanks

好聽就緊，價錢係近7萬
009賣左八年，都係唔過萬隻

T8k作為官配擴，可圈可點

唔係三萬咋咩

就算而家去買MrSpeakers隻靜電（我當佢有）配成套iFi Pro iCAN+Pro iESL都分分鐘坐底六萬......
靜電真係本大利少嘅玩意嚟

我係唔鐘意佢搞到T8000好似用727咁
冇左上次試暖得黎好通透順滑既感覺

新出個隻北極星D聲
再望一望個價46xx
又多隻垃圾

銀雀邊度試？賣緊幾錢？

果隻你預3000up,同埋都唔知win 唔win 到009，今次都仲未有得試

靜電好搵既話，stax就唔會咁窮，比大陸佬收購

J16 位置
賣18500，樓上有巴打話鐘意
但佢一定未試過64隻u18 d優點全部都講緊隻18
隻銀雀 d聲平既 就好似你配音棒讀咁.....
全體fd+路人一致劣評
Btw 巴打記住試試
全場唯一一隻我嬲到忍唔住要屌的耳機

你係邊度試？009同「暖」無咩關係

T8k只係727高級版，但ECT 賣四萬八真係買唔落手

今日買左黑磚
正式加入黑磚仙女公廁組合
有乜4.4升級線、黑磚機套推介

有，銅好L聲,呢個price...流行玩晒，仲好過我隻 noble k10(人聲,仲要平我k10 4倍）同wm1a好match

今日買隻encore前試左隻白色仙女 聲係清/高頻算去得盡，但分析力/音場定位始終差encore一級

唉見到個定價我唔玩耳牛好

Headphone Fes春祭
T8000首發時既STAX檔口
前端係SA11S3 or DA-06/D-08u
我聽個Set係Luxman前端

當時既009係絕對有返D舊STAX既味道既

靜電咪係耳機界既轉子引擎囉

買耳牛還好,買其他器材燒更多錢

推

最平幾錢入手？
街鋪會唔會平d?

遲買平一半

但係你造耳模係香港喎
去日本整justear點睇，耳模都係佢同你整

新入門無知一問
有無巴打真係試過用iphone直推ie80?感覺如何？
如果唔夠推既話應該買邊款amp

綠色係1503 尖聲 有啲假
1551cu 先係最正

用iPhone用唔到amp因為冇lineout

有冇人知fiio x7k 個lineout 輸出係幾多vrms？

召喚e3000嘅各位打手 打算入兩隻 邊度買平？

同t8ie比如何？

1551仲要好撚型
紅色搭金色

本身都幾舊水 想平幾多？

ssp 肥仔$420

其實白雪仙係咪打手推公廁太成功
先專登出俾香港

鐵三角有冇改成MMXC插口
諗緊CKR 100 定 SH1551

3千中

識貨

t8ie高頻出D,但1551cu中頻厚度， 結像度，感情好好，流行(泛ACG)一定係1551cu

肥仔即係？

肥仔開倉，唔洗去深水埗

二千內嘅選擇
Fw02,n3ap仲有冇咩好嘢？
利申雜食+用30r推

玩耳牛要洗既錢，遠比CM+DAP多好多

amazon jp 既30R做乜又加價

會唔會前端既影響先會暖 009同t8k都係中性向，所以搞到蒼白唔難

有無試埋BHSE黎對比下

it03

手機推到底會點

有冇巴打講下

我就鐘意1501
換埋條銀銅混編
我只可以話 解除封印
好恐怖的樂器結像力

係campfire個老細黎順手帶d禮物掛...
但我睇完實物企左係度
就好似將仙女表面用塗改液查滿咁
我以為ck版個表面係Jupiter 同nova咁.....
我本來係希望隻色係nova再白d
而家同我整層塗改液

LS200 CKR90

白色勁柒
本身隻綠仲好睇

隻白雪仙唔知未煲開定點，好吵耳

綠色都唔係特別好，根本隻隻都樣衰woo
不過聲係ok既

即係要去邊度搵肥仔啊

麥記後巷果度（應該係除非唔係）

試下搵

好像好正
依加1551cu打手

肥仔冇貨

你認真？
話左DA-06喎 你覺得呢十年內Luxman既風格係會好隨便笪暖晒聲底？

係暖且通透順滑 你靠前端去染係唔會做得足
要知佢掛既係T series既名義而唔係SRM-727iii
係要AV Show既聲用727ii未得囉 根本唔洗用T系
你講得啱呀 ECT而家咁Set法係唔會買得落手

而家要搵到個種氣質的話...最簡單大概係搵Set SRS-002換啱AA電
不過咁做同用Pico Slim搵GS-X既感覺差唔多

BHSE東京同場係有部 不過同部GS-X一樣係Mr Speakers私伙野唔會有009
插佢隻靜電Prototype一個字削
反而旁邊既GS-X插Aeon就真係有HeadAmp味既好聽

Final 應該插咩都唔會西聲架wor

Encore真係幾好，人聲特別係尾音感染力好強，成隻野好平均好有音樂感

如果打晒一船人邏輯成立 咁campfire audio咪食得屎

UE900s而家DMA做緊$1180係咪入手好時機？
玩開動圈有ie800同ie80,仲有隻訂做既6鐵彷ve6
想入隻ue900s用來聽背景聲好複雜同埋好多樂器既ACG,係咪適合？因為聽講900 mon味重，高分析力，所以啱聽D快加複雜既音樂

用MA8推開圈會唔會過推？

試過用兩隻動圈聽ACG 真係唔太夾，出唔到樂器細節

咁iphone係未直推唔到ie80

ACG 令到樂器好朦

推到啊 你覺得聲足夠就得啦 如果覺得唔夠咪好似啲師兄咁改xlr頭插檯機聽囉 每個人接受程度唔同

900s 同900 俾啲鍾意聽band 聽metal嘅師兄話唔得喎 如果冇改後版本俾你聽下根本就係賭博 再講呢隻嘢咁唔值錢 收二手改唔係好啲咩

fianl 整隻咁好嘅玩具 我都破戒用返炸彈俾足面佢推足100% 開聲已經唔錯 同會場demo差距冇乜 已經對新社長改觀 產品線越發展越好 平板牛亦不俗 期望產品線完全之後可以驅走pandora轉去sonorous之後嘅不掂感覺
舊社長 你可以安息了

想請教下巴打
我想整ve5 cm
應該去邊間冇咁伏
D_a好似會等好耐

ps： 買咗兩隻 煲住一隻先 個幾兩個禮拜之後ab test下 睇下呢隻嘢變化如何 玄學驗證

呢個價錢好似唔多人用Encore
利申：用緊不過小用

聽左300r半年，開始發覺原來串流音質真係好雞肋下，個底燥勁到

D記3個月

唔係呀
有冇邊間會快啲

大家點睇ig shop嘅仿制ve5?
朋友聽過話3000樓下冇對手（$2700）
有啲猶疑

除左D記仲有得揀咩

畢直大概千幾蚊
主要聽 acoustic 著重樂器同人聲方面多d
之前用過 monster miles davis tribute , 都幾滿意 但整過兩次都壞哂
想問下有無推介

想問下而家出beats solo3 wireless係邊到出最抵
感激

有諗過收二手 但我見到D人放$800-900，加兩舊就有隻全新 所以見到而家個價索性買新

我係唔係盲左
明明係買鋁版
但點睇都係銅版
全新啱啱先拆盒

我都加入1501打手
係唔係會出cm....
想買

鋁版平 d 你用鋁板個價買銅？

係呀鋁版個價
個盒又係寫1501AL
天選之人

抵左喎 又試下銅又岩唔岩你

但張單寫1501AL
保佑我一年內唔好壞

壞左冇得保 貨不對版

CM版知唔知幾錢

唯有當佢係平700蚊嘅水貨

咁計落又唔係好轉喎

係av show 買左對F9
有平衡線，防水耳機盒
幾抵玩
煲左陣都唔錯，人聲幾出
係bass 好似出唔到咁
可能要煲耐d

咁我可以點?
打去代理?定去鋪頭講?

唔成日換線有幾可壞
天選之人

巴打買左幾錢？

$890

V moda lp2得唔得架？

咩嚟？

打去鋪頭話買左銅版出左鋁版單
屈佢
你係邊買？

可以咁樣屈返轉頭咩 張單應該開鋁喎

你拎住對銅耳機係手
唔通佢會覺得鋁盒入面裝住銅版咩
實覺得入錯機出錯單
除非佢有mon post

個盒背面寫左1501AL BLUE+SILVER
1年內唔壞就得啦

你啱

Fiio F9
一圈兩鐵

見到fb有人話有鋪頭ue900s做緊1099 仲送ue boom 有冇巴打知係邊間

Letgo?

想請教咁多位高手
一路用開電話跟機耳筒聽歌, 最近壞咗想買好少少.
剩係用手機聽,唔想一下去到咁貴, 筆直500-1000, 非常雜食, 中西日韓pop, classic 都聽.
問題黎啦, 我見好多大路推薦se215, ath-50/70之類都用繞耳式, 就問朋友僧黎試咗一星期, 不過自己戴眼鏡, 發現真係唔舒服. 想問下呢個價位有無其他好選擇係直接塞入耳? 唔該哂

E2k / E3K

我都想買對紅銅
但一黎冇錢，要留錢買線
二黎太多耳機極小用
同埋係av show 試左好多對耳機
Fxa9(11太多人排試唔到）
Ve8,白仙女,vega,aroma ,noble
除左對u18幾舒服
其他我都覺得麻麻
睇黎我幫條雙子換埋線就可以退燒

[quote］
你認真？
話左DA-06喎 你覺得呢十年內Luxman既風格係會好隨便笪暖晒聲底？

係暖且通透順滑 你靠前端去染係唔會做得足
要知佢掛既係T series既名義而唔係SRM-727iii
係要AV Show既聲用727ii未得囉 根本唔洗用T系
你講得啱呀 ECT而家咁Set法係唔會買得落手

而家要搵到個種氣質的話...最簡單大概係搵Set SRS-002換啱AA電
不過咁做同用Pico Slim搵GS-X既感覺差唔多

BHSE東京同場係有部 不過同部GS-X一樣係Mr Speakers私伙野唔會有009
插佢隻靜電Prototype一個字削
反而旁邊既GS-X插Aeon就真係有HeadAmp味既好聽[/quote]
咁你當我認真左，我無聽luxman既機，唔知聲低點
另外T8K結構同727相似，係KG自己拆機講，電路都出埋，唔係行緊T2條路

009本身中性，相信無人反對？
T8K我無買到，但有用家講過都係中性向，反映前級，只有通透順滑係兩者共通點

你退到咩 繼續喺無盡嘅深淵受盡折磨啦 我舊年個腦已經退燒 前排帶住cash去試三次qdc8 琴日試埋雙子 都俾唔落手錢 最後求鳩其整咗個4cs算鳩數 純粹貪q記手工好服務好 煩咗人好耐後位先知俾我煩鳩住嘅其中一個係qdc調音師 (最後計木紋面版6100埋單)

但其實隻嘢淨係喺個幾兩個月前聽過一次 聽話嘅小朋友千奇唔好學

依家等揀木同cm寄到之餘又撚下隻e3k 真係人生一大樂趣 冇煩惱真退燒人版

今年三大目標
戒煙
退燒
同退休

因為你係香港人又同時住喺香港 你壓力大 戒煙同退休成功率極低 退燒就.......放棄啦

唔好睇小我
戒煙好容易 我已經成功過五六次
退休都唔難
每個星期都有兩次機會

今日去AV show, ect隻 lcd i4 就咁放係出面開放地方俾人試
乜鳩細節都聽唔到, 周圍d嘈音就真係聽唔少
好心就放埋入去入面間房俾人試啦屌

巴打聽D音壓低又唔怪得人既
入耳就係俾你拎出街...
唔通你出街聽歌用, 又要屌周圍太嘈阻住你聽歌咩...
利申....自己聽入耳夠音壓, 出面D聲就完全聽唔到啦 ((人人隻耳都唔同既又

入門我會無腦推薦RHA MA750
有budget 就試埋高一階既T10 T20
周圍應該唔難搵demo

av show 聽左鐵三角LS 系列
70 同200 都唔錯，其他唔好提

入左都係嘈
遲下大鋪有再認真試
jaben一定夠靜

ATH
近年入耳式除左im03都唔覺有咩好聽,重要戴得唔舒服。

所以其實入耳搞開放式呢樣野怪怪地
而且見佢將平板耳機放係入耳度, 都對佢細節有d期待, 但開放式係個嘈雜的感覺浪費哂

anyway, 巴打, 紅字果度小心d, 用聲蓋聲好易傷聽覺

ls 300朦到成pet屎咁

平板入耳未見過封閉式,唔做開式邊有果種咁正嘅空間感

有冇人試過部sp1000銅

好似唔關事喎 平板做封閉可能聲好差喎 唔似動圈咁簡單

可能係,但oppo都有出封閉式的平板耳牛。

所以平板耳機都唔係外出用, 而係家用,
又唔見佢將lcd 3,4 放出出面俾人聽
雖然環境都係嘈

其實只係想講入耳target係for外出(當然你都可以家用既),
但開放式target係for室內/家用, 係街外環境會lost左細節呢個point (所以都算開放式的耳塞耳機唔會有人同你講細節呢樣野)
而咁岩平板其中一個特質就係細節, 但走去放入耳,
suppose應該係外出用, 但咁就lost哂呢個特質咁囉

有時我覺得係地區問題。
可能美國果邊大部分地方都冇香港人口密度咁高,條街冇咁多人同車,出街用開放式都冇咩問題,或者預你靜靜地坐響cafe shop聽歌。
香港除左郊區,邊度有地唔多人多車唔嘈

thx, 唔計幾間大廠，咁多牌子真係花多眼亂， 想試都唔知搵邊個型號試

所以我唔會買
預左拎出街聽點知咁樣入聲法

放心, 而家香港郊區都好多人

final audio係耳機界其實係一個幾有傳奇色彩既牌子黎

Piano forte同fibass果種音色真係好獨特，冇其他野取締到
近年出嘅調音已經大眾化左好多，希望愈搞愈好。

係1551一定

真係天選之人

唔使諗,而家度度都係一樣
無論係邊個order,都係去返CSA
基本上係獨家代理

有冇巴打試過HS1501，點睇，想聽吓大家評完諗吓入唔入手

見隻rosie改左8單好似幾抵，仲有冇咩其他選擇？
聽acg多,dap用緊ak70
Budget 5千左右

見大家係道講HS1551,自己就聽完隻野好似唔多啱我，一黎我鐘意平衡
1551好似偏重BASS同人聲好削

利申唔多識形容耳機聲，唔好屌咁大力
. 用緊TWF-41

bass算重 不過好撚彈
我平時唔鍾意太多bass 但呢隻好撚有魔力

我就覺得尖同 清，有通透感，但如果要類似既，有其他更好choice，但1551個聽感好難得有係呢個價位

隻野同TWF41一樣係我眼中超曬班

依加D耳機唔一定愈貴愈好聲，只不過係愈來愈貴，，滿足虛榮心態，特別係某D個，人買我又買

1551初聽....好靚, 但BASS有D重((繼續觀望
再聽1501, 削左少少BASS, 同人聲平衡番...即時中毒...再望望個價位...
即時帶左番歸了....
之後再換多條銅銀混編...成隻解除封印....D樂器細節齊到.....
完全想像唔到會係3K價位.....良心到...
係咪有CM出姐....我...我要呀

唔好話耳筒吖
淨係啲player啲價都痴晒線
尤其係ak

問過鋪話會出cm
不過反正cm都係要有條銅柱插出黎
買公模算 可以同人share下

應該係最柒既CM但會買

個人覺得人聲好過 ss
細節繼續變態
試3.5 已經好毒
好彩已經冇錢

但1551個高頻真係唔掂
雖然冇um pro50咁差

個人覺得1501比1551更好聽

有冇人試過隻Polaris
前日去未有鋪有demo

Hifi到痴線，真係好撚好聽，好彩比較窮

唔啱我聽
一千蚊我都唔會買

試完覺得完全唔值佢個價

想問下最近買左款藍芽耳機wireless hyprlite，但冇睇清楚佢唔係入耳式，有冇方法可以加舊膠令佢變成入耳式？

其實有冇啲專for睇戲嘅overhead耳機？
budget 千零蚊
上網search普遍都係打機耳機多

銅hifi味重d
Btw完全冇錢買

1551同T8ie Mkii比較大家點睇？
圈既講價錢比較近

試過1551同Xelento
Xelento高音延伸好
1551中低音飽滿

xelento 音場 分析力同分離度高啲
不過冇得咁比，兩樣嘢黎

上個月先買完耳機
試完1551好想買
早知唔試

T8ie比較全面，1551高頻唔好，聽live既觀眾掌聲分別都大，15低頻強勁但略微重過頭
頭盔：可能部機廢推得唔好

諗住買隻圈玩下先比較下

直衝xelento
利申：自己上左DMA試毒，上入返隻xelento

冇咁多budget
Mkii包2.5線先諗埋

而諗諗下都係儲落player算
本來預左下星期入黑磚
而家比SP1000銅毒撚左
分別大到隻耳機好似升左一級咁

其實1551呢個價真係冇得輸！
真係有小弟用緊嘅TE100 八成功力！
只係差些少高頻！
另外試咗1551青bb個隻特別版，但係調音唔夠普通版平衡！

有冇人知

小弟用iPhone 6 推野聽到悶悶地 有冇啲5000到筆直嘅player 介紹 想推ie800同隻shure 耳牛 係咪應該搵部推力勁啲嘅player 上網睇過AR M2 好似話底噪好勁 求推介

熊仔有fitear custom demo

有冇話呢隻custom 用咩單元？

取向唔同

又一隻垃圾，好粗聲

Te100用咩推先好聲

話時話 呢度幾個巴打都整咗雙子 唔po出嚟俾大家欣賞下嘅？

想問下 A1 digital 呢間野信唔信得過？
見 ie80 水貨 $1500 有找 幾吸引

千幾蚊課仔的野
條線爛爛地你地係會整定係會買個對?

好易比人點相起底

睇係咩耳機
買唔到梗係整，同埋睇下壞咩
壞3.5呢啲梗係整啦

點出黎俾我地估下啦

睇條線點壞姐 真係覺得隻嘢唔錯改啲靚頭都可以再戰十年

SD2依家咩價位

試過用iPhone直推但完全唔掂！ 好矇！我用DAC/AMP推先至出番晒d高中音！ 低音即刻實晒！

唔係一個禮拜去幾次耳機鋪就唔怕啦

隻te100幾多ohm？！好食推力？！特別難推？！

大概爛成咁
仲聽到
有無得救？

有冇ve8巴打講下，ve8係咪真係兼具ve5人聲同ve6樂器啊？

比人搞幾十蚊搞掂啦
自己買個頭加熱縮通十蚊有找

Oc Studio Orpheus MK5 有無巴打用過
評價如何
想買條2.5mm頭比ie80用

呢D頭你地平時買開幾mm?
4mm線套落去縮唔縮得緊?

你都係去日本搵Demo撚下先啦
香港街D Sales隨便Set既220V Demo真係作唔到準
Yodobashi都正常過佢地呀大佬

KG comment我睇過
但T8000對727系既優勢唔係在質素而在音樂性
佢反而係解釋到質素點解提升唔太多

試左一晚1551都係覺得太重bass
都係換返隻1501好過

只係17 ohm! 電阻真係唔大但唔用AMP又真係差好遠！迷！

K1000 配個夠力嘅amp真係好正

我個條冇聽個零月，拎返出黎插x1a平衡，d聲拿埋晒一舊咁
不過印象中唔係咁既聲
可能係聽左兩個星期e3k聽慣左闊既音場

e3k 音場闊過佢

小心煲衰咗

好多低ohm 耳機都惡推！唔迷！

推介巴打換條銀銅混編 解除佢封印

自己去試下未知 個人覺得物有所值啦

因為公模把聲真係一般，bass太重，高頻暗，所以想睇下私模會唔會好好多

新手一問 唔好屌我咩第一頁有又唔睇之類
睇左不過唔明

只係想買對耳機比女朋友 之前扭計想要對

我就用開跟機送果條垃圾既 所以唔識呢方面既野

筆直1k 想問下各位有咩推介 比小弟女友

用iPhone 聽流行曲only

牌子就未聽過，但個啪啪啪有幾種組合Ok
價錢都叫合理 如果之前無扑Ve我應該會買

好似有兩隻model
貴啲果隻每邊有三粒製玩

搞清楚嫂子要求先喎

一陣嫂子鐘意Beats 個樣⋯你買幾靚聲都無用

No

樣應該無乜所謂

因為本人都好

下....
可唔可以講詳細少少啊？

TFZ Exclusive 5

any suggestions?

係
但我覺得5單依隻個啪啪組合比較岩聽同平D

Final audio e2000 e3000

想問雙子同jomo flamenco係咪cm頭？

雙子係uecm

岩岩係dma落左單整ve8，有排等

我琴日都訂左ve5 起碼11月先有
星期三仲請左半日假搞耳印

睇黎我地隻耳機會係同一批

其實300r同x1a啲聲係咪差唔遠
點解我聽x1a啲人聲出好多 音場都大啲
300r啲聲好焗 人聲比較後 聽落仲會有啲刺耳

巴打有冇整artwork?

有冇人試過 labkable wisteria 同 silver galaxy?
兩者分別係邊？

想問下andromeda現金價邊到最平

冇呀 琴日咁岩av show 揀左個閃石板面
唔洗加錢 普通就算

ve5,ve6 中高頻用2389出聲，亮麗好多， ve8變番3分頻，人聲暗淡d ,但高低頻兩端就相對飽滿

如果冇差別就唔會出兩個model啦

Ve8冇面板送,送個碳纖case

早排ve8 92折喎

但係估唔到差咁遠
可能同我隻sd2唔夾

嗰陣唔知嘛

價錢差兩成喎
X1A 用既cap比300R好

坑左 1551CU

之前都有諗過方便又平買300r， 好彩都係出去試一試， 個人感覺x1a清晰d， 雖然係貴d， 但最後買左都係買左x1a

Ak70用串流是咪好lag？

突然間又一堆人推咩1551

唔明之前咁大段時間周街都有demo 反而冇人講 搞到我以為隻嘢好冷門

感覺自從av show後就突然多好多人推

聽 女聲 JPOP ,自己用緊300R+IM03,想轉

試左仙女同334,暫時覺得仙女仲好

仲有冇其他推介

係咁的
小弟用緊fw01 啲聲已經煲到出哂
感覺個鼓有啲太出 bass有啲唔夠
如果聽嘈小小既歌細節會冇左
於是想換條線同買部player
主要想boost細節同bass
player諗緊x5iii同dx90
想問下如果唔考慮耳擴
邊部會好啲 定係有更好選擇
另外關於換線 我真係一無所知
只知銀線推高音 銅線推低音
想問其實係咪全部線都係customized
所以要自己試先知?
定係有啲出名既線材可以參考?
萬分感謝

我就係之前周街demo試完中伏
但唔係個個都屎忽痕咩都試
咁岩av show就係要周圍試 一試就出事
再望望個價位更出事
新新品牌係冷d 巴打試完再望望個價再答
1501打手

Massdrop UERR 800美金 抵屌嗎?

我四月尾訂,代理話今個星期有

我上網睇好多4月訂嘅都6月尾7月頭到左，點解你咁耐嘅巴打

我上個月訂咗隻ve6xc,DMA同我講個半至二個月到,係咪信唔過 好心急

我隻ve8都差唔多兩個月了 比唔比到你係睇ve個邊 ve個邊d單爆晒咁濟

正常銀線好似係高低都推高

等去av show先試一次試晒

手頭個條twagv3 得高音
低音有啲弱

包唔包shipping

好似包 但未計自己寄耳印去
仲要8月29號前要收到耳印

Shipping 10蚊

我耳印出左d問題,所以要等多輪

想入返對e2000，請問邊度買平

做咩唔要e3000

fiio d 產品多數硬件做得好靚
不過調音好唔掂
感覺就好似一塊靚牛扒俾個廢話煮到全熟咁
浪費咗咁靚嘅硬件

口味唔同嫁，我都係試聽完兩隻之後揀左2000
星際三樓有間平少少

X5iii 真係麻麻地，反而av show 試左新既X3 同X7，感覺唔錯
平衡既話，30R同DPS1其實幾好

換線方面，我認為呢啲成品耳機黎講，原線通常係最夾
提升/下降某一部分聲音，都有可能打破原本既聲音平衡
至於你鍾唔鍾意，就要試過先知
唔換返條千幾蚊既線，係好難有整體既提升

右店部x7ii好似打左柴

部x7ii av show果日去試好聽過上代,介面用落都ok

我覺得初代x3 幾好聽

800usd 平呀

但睇spec好似好難推woo

今日去試下先

新手上路
UM1 2017同舊版UM1有咩唔同?
直插垃圾iphone

我都係聽日下晝去整耳印

條友乜都話正乜都話買既...

咁慘

iphone聽kkbox係咪唔使用咁貴既耳機

係屋企就玩緊bose mini2 想出街都聽到靚聲

睇完第一頁個推介list都唔知點揀

睇怕都要去實地聽下試真啲

有冇話邊間多啲款試

Thx

想問下咁多位巴打, 是咪除左SONY自家既wireless mmcx cable, 其他牌子既都連唔到PS4??

都會有分別，不過唔係咁大咁
睇你閒錢多唔多囉
dma, jaben, let's go, right shop, mingo之類都得吧

巴打約左幾點，睇下有冇得相認

我剩係覺得好重味精好似聽以前好露骨嗰啲 sony 嘢咁

係未無換到線先咁

唔係要買濕鳩官藍牙耳機用佢送嘅濕鳩藍牙usb接收器接駁藍牙device咩？

同埋好似第三方藍牙usb接收器 搞少少嘢就用到

換條銅銀混編

原本冇興趣買Mojo，依家出左部新Module 叫Poly，可以插SD卡又用得電話控制，轉歌唔洗成日攞部野部出黎好吸引
不過加埋都要成皮

個濕鳩官藍芽耳筒帶到耳仔痛，買完用左一次之後都冇用過

哇 音響界又有新產品類型 用呢個module你就可以獲得冇轉盤但有容量嘅dac amp便攜一體機 同埋冇可以使用零容量嘅移動設備作為轉盤

呢個玩法再搭配以前嘅玩法 可以出幾多個種一體機組合嘅產品？

不如賣夠2.2億，學尼馬個價

有冇聽過咩叫AK connect
吸引....有冇諗過係叫多餘
直接換部dap仲好啦 係要特登帶多兩舊野 仲要個價已經可以玩到更加多好野

個idea幾好,如果其他廠牌跟住出,可以吸引多d人玩番便攜dac。

但係冇乜廠鍾意出便攜純dac呢

同價位來講,聲音我會覺得便攜dac比dap好,而且合左體同部dap咪差唔多。
ak connect係最先出嘅,但一路都冇更新落去,而且耗電都大...部ak又變到好熱。

係 av show 用 orb 條2.5線試

便攜dac 唔理佢係咪一體 正常都好聲過dap 但問題係依家啲dap越出越大部 越大部就越長越厚 越熱 去換音質
咁點解我唔直接輕薄轉盤+dac+amp綁舊炸彈出街 或者轉盤+一體dac出街 買dap嘅意欲比以前細咗

ak不嬲都熱，雖然我冇玩過呢個ak connect
不過諗下都

綁炸彈我是抗拒的,又重條線又成日甩。
無線+電話控制我至有番興趣望下部mojo。

1代都唔算熱,2,3代就好鬼熱。
新一代聽聞已經改善左,但已經冇興趣再買了

soundwave 享聲部新旗艦 可以用手機控制player轉歌 咁出街就可以長期對住部手機 而且聲同力仲有外觀體積都係top tier dap等級 大陸人多人玩

.......部野都變左wifi connect 唔拎上手又點駛理佢熱
個人覺得出街帶炸彈其實已經脫離 便攜依個概念

用vanuys袋 勉強可以接受 只不過有啲人好似我咁覺得炸彈音質升幅大 喺允許嘅場合下都係炸彈好啲 一係就貪方便手機直出

新買左隻fxa7同orb果條線
發覺個mmcx頭好鬆
有冇巴打都有同樣問題

就算平平地我都一定買dap
因為我想耳機線貼身
吉手機係用手機時條線fing fing下好易勾倒

1500想買藍牙耳機 唔知咁多位有冇咩推薦
唔洗要真無線

想問香港邊度會有武藤金銀鉑線買？
想買條比對Fitear 335DW 用

有時其實好奇 一大舊炸彈音質好d定一部sp1000音質會好d?

睇你用咩便攜dac咩便攜擴喎 亦可以係dap lienout 體積已經係先天缺陷 sp1000音質差過炸彈都合理啊 仲有冇力嘅機要配好易推嘅耳機 選擇都少一部分 仲未計炸彈同等級音質平過dap好多倍

人地叫soundaware

係喎 香港真係冇人玩呢部機 係咪因為冇舖賣

我都覺得奇怪 soundwave 幾時做埋享聲

sp1000 個賣點唔係得佢放大部分吧？
解碼都應該會係吧
你搵炸彈都要搵返部有良好解碼能力嘅先得
(雖然我未認真試sp1000 解碼方面能力如何)
炸彈煩在要有線材飛出黎，容易kick到又會限左放嘅方向，有啲重要2面出線添，厚度大過大部分dap

有鋪賣便攜機，台機唔清楚

其實多數人都係用入耳式耳機，好少真係要用到一部獨立AMP先推到！
一部高質合併DAC+AMP 已經夠推又夠好聲！
所以宜家綁炸彈只係綁一郜已經夠！

毒撚無人理

筆直15K

細力一推

筆直15k洗撚用公廁咩
Ve5

335
試完心思思想整返對

試過ve8同335,aaw w900、雙子、jomo flamenco，覺得flamenco全面啲

價錢對比分別係？

其實encore把人聲都好好......雖然冇話特別女毒

聽朋友講flamenco好似真係幾正 好想試
整cm要幾錢啊？

想問下有冇邊部dap 係有usb out?
睇左咁多好似得dpx1 dpx1a 有呢回事

毒撚無人理

有冇巴絲試過依隻 日前手多多買咗
依家戴緊 隔音比lz70正 用黎旅行粗用
但戴得耐好辛苦

好似局住氣壓咁 隔音太勁咁 好局促 要除一除去舒緩氣壓咁

反而同樣入耳lz70冇咁的事 但連帶會係隔音差少少《佢特登？？

攪到我有時粗用時要帶一帶蘋果隻earpod去幫耳仔透透氣

簡單黎講就係好似透唔到氣咁 耳仔攪到成個人周身唔自在

咁咪姐係有排..... 小弟我已經想打上代理問 btw巴打你隻ve係差唔多二個月先收到定仲等緊?

想問下
用player 播MOOV/spotify 同係電話播 差得遠唔遠 ?

因為我見個D player 都成2,3千蚊

對對都萬中至二萬頭

[/quote]
有冇聽過咩叫AK connect
吸引....有冇諗過係叫多餘
直接換部dap仲好啦 係要特登帶多兩舊野 仲要個價已經可以玩到更加多好野 [/quote]
用左2年ak都未識用ak connect

好似16800，想聽晚放工狗衝出去做返對cm 但d記做驚訂完等到佛誔都無聲氣，csa會唔會快啲？

連接同一個WIFI....出街就係用手機SHARE WIFI....
之後部機開AK CONNECT, 手機又開番個APP 會自動認到, 揀番部機...直接library度PLAY歌

之前買左900s聽左排就放左
最近要買耳機
二千樓下見fxa2視聽展14xx就買左

上面有師兄話ue900s 千一仲有ue boom即刻好痛

5年前我買jh13 成萬蚊一隻耳機 有種旗艦/最高級既感覺
仆街而家一萬蚊只係中階cm
下下都要2，3萬一對耳機

價錢方面咪係囉

Yes 就係價錢
虛榮心

fitear custom唔差

想問下咁多位巴打
想係DAP聽冷門歌有咩方法
睇啱個部player唔行android
一定要放歌落sd card
但d band唔出名好難搵到無損同音源
想直接係CD拉歌但又搵唔到CD
上過淘寶搵 搵係搵到既
不過 屌佢5蚊一隻碟仲聲稱100%正版
完全唔敢買 有d貴既又怕係假野
係咪真係冇方法?

唔痛唔痛 你值得擁有更好

當所有方法都搵唔到歌嘅時候 我會去百度 佢入面啲link 可以解決我嘅問題

咩band 講黎聽下？
我熟indie 野可能幫到你

仲等緊 可能隻雙子到先ve都未到

encore

但15k買encore我不如真係比多少少上flamenco

路過問下大家...耳機大家會買一手定二手

香港邊度有flamenco 試

睇你買咩耳機喎

公廁果D買2手都得
成班用一陣唔岩聽放出黎

D記 crystal

andromeda算唔算公廁

公廁咪係仙女座個正名囉

淘寶cd平可能因為係二手/租cd鋪清貨之類，反而少盜版，你問下個店主咩來源先再決定

有太多公廁gen1嘅特點 除咗個bass

出硬件台開po可能仲多人覆

白色公廁已經有人放緊

但綠色靚好多..

查左層塗改液當CK
叫我公廁打手都用唔落

岩岩星期日同fd入左會展睇...
我一見到隻野既實物...
我同我fd講話好撚似油左塗改液上去..
個sales塊面黑撚左

收起條2.5 都仲放咁貴有無人接手

以前冇追開post，公廁1.0係邊隻？

佢當買左條2.5

原來不只我一個覺得
個fd仲話會唔會刮走層塗改液會見到綠色
公廁打手表示想喊
本來我係預nova個表面純白色版

老老豆豆...呢550隻好明顯係專登整出黎散之前jupiter收起哂果堆2.5線架啦
港豬心態限量狗衝就實冇死

有無人聽過Final E3000?

補問多樣野...公廁係咪真係好易花??

點解唔一早送2.5
塗改液 不了
係好易花 我隻公廁已經有白邊甩左漆

之前jupiter跟多條2.5就真心抵玩既..我覺得
但之後減左幾百..冇左條線...不了

你屌左公廁幾耐??
我諗緊買全新定2手好
相差成1500蚊...夠我買過條靚小小既線

換多幾次線等個mmcx出問題
就可以去ect換對新
不過要等三星期

半年啦

有

講真 樓上果班 有冇聽過綠色同白色有冇分別?

唔夠金耳 唔係幾聽得出

英國整隻encore 749英鎊咋喎差不多個double

人聲有D唔同 綠色果隻人聲再尖D

我又唔太覺wor

唔撚係掛，universal 都過萬啦
巴打可唔可以比條link睇睇，受唔受香港單？

749

用定價黎睇，音色應該無分別

15k果隻係Noble K10U encore
749英鎊係ACS Encore

分別唔係好大 但係有 btw 換左線分別會大D

我知兩隻都唔係好
但真係要比係咪fxa2好啲

Hihi 我仲要自定artwork,睇嚟應該要上太空

做咩姐你 你金耳嘛

有冇人覺得k10好聽過encore

qdc落單嘅我開心食花生

Qbc滿足唔到我
利申 ve6xc用嚟on stage加聽歌 正

屌我好撚鳩

fxa9 係全鐵，今次fxa11 係圈鐵，算係唔同嘅

我覺得係偏重bass耳機入面，fxa9 人聲表現算係好唔錯
不過我都覺得定價有啲太貴

正常啊 其實都唔同價位

試過ve6xc後都係覺得雙子正d

你唔覺得低頻唔夠強，人聲又平架咩？

我只係有過K10U(膠版),冇試過K10 encore

對我來講bass太重了,雖然唔會掩蓋人聲。

巴打 本身用開 im50壞左 1000蚊左右有邊隻性價比高？求推介

im70 好唔好？

唔好 im70同50差唔多 唔係太算升級

thanks巴打 如果要升級 1000蚊左右有邊款推介 ls70 好唔好？

其實我都唔知 我都係新手
求其他巴打比意見

有冇巴打用緊pioneer xdp-100r

Ex5 e3000 e2000 全部5百內

ve6 聽啲男人聲佬味好正喎

14xx 買tfz ex5 加條缐好過
Fender fxa1-7 都濛到

果然每個人既聽感都唔同.....

Ex 500 內咩? 邊間?

大家設備唔同 歌唔同 對比嘅耳機唔同 差距大唔出奇

我試demo覺得低音還好，我覺得足夠，我偏解析，ve6嘅x2無得輸(我係鼓佬，對drum嘅表現比較高) 用x1 mode聽男聲好毒+1

見好多人話 rm 好過 rr
不過可惜遲入坑整唔到cm

比我搞到隻demo返黎 原來rm真係正rr好多

535r 升級tg334 好唔好
仲有冇其他選擇
聽開流行曲

Fb搵港人限定

Qdc 8系列

正確 淨係換個player,1a同dx200都差好遠 不過qbc同ve都幾雜食

前幾日係dma落完單整完cm，今日返去改板面，改完條數平左8舊，但冇得退，要係佢地度買野，但8舊水都唔知買咩好

試埋雙子
aroma w6 / w12
不過月尾aroma會出幾對新野
之前avshow試過都唔錯
等得既可以試下

Universal 好定CM 好呢其實 ？
Qdc 好似係CM?

player 係zx1

qdc Universal 同CM都有
aroma唔知有冇cm

不如約幾個巴打去買啲耳膠嗰啲配件 俾返cash你 好過憨居居為咗洗盡800買啲兩頭唔到岸又唔等洗嘅嘢

咁你優先考慮qdc啦 因為好易推

thx

買隻1000樓下嘅送比女朋友會唔會好cheap

用果八舊水買野果時係咪會計建議零售價
建議同現金價差距大過八舊水

冇問呀

買隻im70

拿拿聲問
不過你已經比左錢
D記會當你狗咁撚

咁唔想被當狗撚可以去邊整

睇你整咩
有時冇得揀都冇計

flamenco不了

可以現金價

我，鋁版，encore根本就少提升，真加價，當時隻9單list price仲貴過K10(10單)，所以就改少少，將10單個價加返上去....

出現了 代理話對ve5拎得
趕得切後日出show

AK野係咪例牌會減價,好想出SP1000,唔知要等到幾時

出sp2000佢咪減囉

點解會無得退

有排等
Ak380出左2年先出sp1000

因為佢已經收左錢，正常都唔會嘔返出黎

吵到佢嘔返夠錢出嚟

新手想問下畢值1500有咩入耳推薦? 會直插電話，平時有聽歐美、普通話同廣東歌，重要都係pop為主。有冇邊幾隻可以推介比小弟去試聽下? THX!

RHA T10
ATH LS70

有冇SP1000平版 好似320咁

平版應該冇得硬解dsd?

我覺得katana 好聽過k10 同k10 encore

katana 個feel，真係好正

硬解dsd有何難，宜家新啲既dac晶片幾乎得既多過唔得既
2017賣到呢個價，咁都冇就真係趕客la

Encore dma有冇得試

有冇人知香港邊到有得買opus#1 metal premium 個版本

問吓金聲Kim仲有冇

好，聽日睇睇，thx

放1部30r
1500 有意留tg

有意

連七字頭既kann都做到
係睇ak肯唔肯做既啫

我鐘意舊款18pro多D
不過用緊7pro

好似冇

你岩

巴打隻藍色好靚

用緊咩耳機？

邊道有得試

不過搵日試埋隻335先

我明，不過純講佢表現我覺得絕對唔差，始終會有basshead嘛，俾多啲唔同(同埋好嘅)選擇人都係好事黎

aroma前幾對耳機印象都好麻麻
新野有無大改變？

上次試katana都覺得幾好，未試過k10 encore

W6唔錯
佢黎緊有對12單同7單都幾好
有公模有cm
Avshow 問過條友話價錢會係貼地

aroma 個啲難唔難推？用zx1 得唔得？

800-1000買um1 2017 ,westone um10定二手se425好？

我用dx200 2.5覺得都唔錯
我唔識分點叫推到
點叫推到8成但推唔盡，好玄妙
我只有啱聽同唔啱聽

諗緊535 一下就上咁貴個啲 會唔會有啲癲

唔會
我簡直後悔之前慢慢上
仲燒錢
一下攻頂（最啱自己口味，唔係指價錢）

記得一開始聽535 簡直覺得好聽到嘩嘩聲 點知而家覺得好唔滿足

欲求不滿是常識

今日岩岩入手左ie80
之前用緊隻se215想比女朋友
但因為條線壞壞地
有無d平平地（500樓下）既耳機線推薦下？
想要有得play／pause同加減volume既3.5mm線(for iphone)？

見過let's go Mingo golden ears有

就係w6 同唔記得咩印象幾麻麻

等佢新出果幾對
唔錯

對間野嘅調音無乜信心
你用緊佢地啲野？

換隻e2000/e3000仲好啦

冇用/曾經持有過
之前想買w6 但冇
又諗過買w12但最後買左雙子
前幾日avshow玩左陣
感覺幾好
利申：持有雙子 velvet v2(比人徵用左 ）rosie
其他都係入門級

多口問句
仲有冇人玩k3003
好似唔見有得賣

諗住換 Fiio F9 ,但而嫁用緊215

雙子係咪即係qdc gemini?

摩牙

仲有前排先出金色限量版

隻e3000k 搞咩 16ohm 100db 食嘅推力只係少過我隻88週年32ohm 770pro 少少 呢粒6.4mm單元咩料
想問邊度多heaven系列demo？除咗熊仔？

ECT

第一眼睇錯做VE9

重有人玩呀，唔係我，我戴唔好

雙子好多人讚咁，下次記住試先

巴打個面板係未blue crystal&purple crystal

呢2隻岩岩google完好似無手機control?
女朋友都幾想要有mic同線控功能
又唔想浪費左隻215
不過都多謝你介紹 留意下

買隻k3003i 啦 頂一年禮物quota

我覺得k3003 唔係個個戴得好，唔好盲送好啲

夠買兩部Switch

金聲果d地方應該有呢d有線控既線試？
問定廢事食白果

巴打等大約左幾耐
琴日先做左耳印

買aaw capri lightning 頭直屌iphone 7

唔岩？

想要3.5mm線控

仲有元朗有無耳機店 google唔到

千色果間仲健在？

從來唔知呢間嘢存在

買返原廠

又有對白仙女放出黎
$9000 98%新

塗改液

唔知遲d會唔會又一堆二手 1551 呢？

我都心思思想買VE5, 個人啱口味過VE6 tim